Viutv 男團Mirror

上一個post 完咗

【12人成軍】《全民造星》男團取名Mirror

咁我開個新post 啦

為咗jeremy 先睇一圈圈live

佢就算坐前排都可以一粒聲都唔出呀

佢可唔可以主動少少講兩句，成個訪問隱咗形

好奇一問，有無mv睇下？
利申 無追

要講返呢個唔係正式mv

要睇住個畫面先知道佢嘅存在

佢同ian都好似無出過聲

姜仔去咗邊？佢無出現

好似話入咗急症?
我都冇聽但見有人咁講

lm

去咗睇醫生

我只係聽咗半個訪問，聽到edan比人瘋狂恥笑佢遲到

開個新post都會有一個負皮

俾條生路行吓

我愛Ian bbg 表白Ian bbg

不如搵人開個個po
#1 整合返成員資料個啲？

我開好冇
之前save低過啲資料

都好喎 而家好簡陋唔係好吸引到人睇

好